不如做多次光復上水 就睇下狗鐵會唔會封站

我地去邊遊行，狗鐵就封邊度。我都好想知我地去上水嘅會唔會封，撚埋班蝗，急不及待想玩玩了

光復香港 時代革命

聽日停荃灣線

不如今日掉轉玩

今日超多自由行

自推

中環。。。。

咁樣做會冇車去羅湖、落馬洲（福田）

G持

Push

我想講上水又多番好多蝗蟲

真係要一兩個月搞一搞佢啲蟲先唔敢出現

呢幾個月咁忙

上次搞一搞又比人打

捉蝗做肉盾算
幫佢上gear 企前排食彈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可能每次會封三個站
除咗上水，近近地搞埋另外兩個蝗站

No 地區。。。推人去死

停曬羅湖落馬洲車

傻啦全部做曬新移民扎曬營啦

今日上水啲蝗多撚到

北區而家d蝗多到死
北區d屋村又藍又多新香港人
大部份區議員都係建制派

上水居民全力支持再光復上水